而家對家要圍理大十日八日，係入唔到去嘅，唯一可以做反而係繼續黎明行動

聽日絕對要繼續黎明行動，你本身就已經入唔到理大，你講咩都冇用，你唯一可以做就係繼續黎明迫佢郁，你而家聚唔到人係因為有人尋晚行動有人今朝六點行動有人九點行動，每個鍾有幾千都冇用，你唔知佢會點郁但係而家咁佢係一定唔會退而我地係聚唔到人

mtr and road is all clear today

根本佢圍理大係解決咗黎明行動加拉一班勇武，你唔繼續黎明係迫唔到佢變招